有案底仲可以做咩工？

幫朋友問，佢細佬20左右

考個的士牌鬼有人理你有冇案底咩

佢考緊，但可能要2年

地盤 裝修 藍領野

啱啱考車牌就前後大約等4 年啦
做運輸，裝修都ok
最重要係因咩事要有案底先

剪牛雜

暴動